其實我知到冇咩可能，但希你可以入黎睇一睇

事源就係話說小弟有個唸法希望係美田到開個連儂牆
但需要人手同資源
又或者有冇咩意見比到咁？
唔該囇先🙏🏻